<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="script.libreelec.devupdate"
		name="LibreELEC Dev Update"
		version="15.01.0"
		provider-name="Leopold, YLLOW_DRAGON">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.beautifulsoup4" version="4.9.3" optional="false"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.22.0" optional="false"/>
		<import addon="script.module.html2text" version="2020.1.16" optional="false"/>
		<import addon="script.xbmcbackup" version="1.6.7" optional="false"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.script" library="default.py"/>
	<extension point="xbmc.service" library="service.py" start="startup"/>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<platform>all</platform>
		<summary>Unofficial LibreELEC updater</summary>
		<summary lang="en_GB">Unofficial LibreELEC updater</summary>
		<summary lang="ru_RU">Неоффициальная программа обновления LibreELEC </summary>
		<summary lang="uk_UA">Неоффіціальная програма оновлення LibreELEC </summary>
		<description lang="en_GB">This add-on downloads LibreELEC update files ready to be installed on the next reboot. Use the add-on settings to choose the source URL or provide your own. Run the add-on to select from a list of builds available at the URL.</description>
		<description lang="ru_RU">Это дополнение скачивает файлы обновлений LibreELEC, которые будут готовы к установке при следующей перезагрузке. Используйте дополнение, в настройках выбрать ресурс или установить свой собственный. Запустите дополнение, чтобы выбрать нужную сборку из списка сборок доступных в данном ресурсе.</description>
		<description lang="uk_UA">Це доповнення закачує файли оновлень LibreELEC, які будуть готові до установки при наступному перезавантаженні. Використовуйте додаток, в настройках вибрати ресурс або встановити свій власний. Запустіть добовнення, щоб вибрати потрібну збірку зі списку збірок доступних в даному ресурсі.</description>
		<disclaimer lang="en_GB">Development builds often have major bugs and crashes can happen quite often. Always backup your userdata folder when installing development builds.</disclaimer>
		<disclaimer lang="ru_RU">Сборки в разработке часто имеют некоторые ошибки и сбои могут происходить довольно часто. Всегда делайте резервную копию ваших пользовательских данных при установке сборок в разработке.</disclaimer>
		<disclaimer lang="uk_UA">Збірки в розробці часто мають деякі помилки і збої можуть відбуватися досить часто. Завжди робіть резервну копію ваших даних користувача при установці збірок в розробці.</disclaimer>
		<forum></forum>
		<website></website>
		<email>nkvoronov@gmail.com</email>
		<source>https://github.com/nkvoronov/script.libreelec.devupdate.git</source>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, 29 June 2007</license>
		<assets>
			<icon>resources/icon.png</icon>
			<fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
	</extension>
</addon>
